求一條文宣片

之前有單係popo誤整爛一架車倒後鏡但拒絕道歉仲打9 司機既片
有沒人搵番
對比下今次清真寺
比藍絲睇下香港人係黨衛軍眼中係幾低賤